公眾地方用手機唔該大家小心啲

1.請用3m防偷窺mon貼
2.適當哋降低亮度
3.上連登時請確保身後冇人
4.請捉緊手機

根據而家嘅執法情況，如果有人見到你上連登，偷拍你send比警察/send比中國，你已經可以仆街
另外，如果有人直接一手搶咗你部手機，等警察嚟交俾警察
我相信警察一定會放人，然後原告變被告，check你手機入面所有資料睇吓你有冇參與煽動或者恐嚇

其實最理想安全就係唔用連登apps，用browser隱形mode上連登，每次用完都直接熄咗佢
不過有啲麻煩...自己衡量喇

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

push

上討論區都唔俾

推！！
邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

岩呀
尋日去食飯搭枱
聽到三個人係度大大聲傾發夢
如果我係藍絲 一定影你地相

總之大家公眾場合注意一吓自己言行喇
如果衝兩個月都冇比人捉到，結果因為平時唔小心衰咗，咁就真係好唔抵

唔係我唔比喎

1邊度有得買
一直好想買

搭地鐵我盡量避免唔睇連登
就算我唔係香港嘅日子都係
因為驚隔離左右有鬼
利申有裝防偷窺

推

反送中前已經上連登好小心
利申：用埋防窺mon貼 好好有用

上連登會被拉，犯法？？
樓猪想表達 D 咩？恐嚇？制做恐慌！

敢搶手機直接私了啦 樓主莫非你連廢老都唔夠打？

3毛五毛都唔俾上？

利申成日專登係廢老前面上連登 引佢開口之後大大聲屌柒佢

唔犯法
但而家係唔需要犯法都可以拉你

「如果有人直接一手搶咗你部手機，等警察嚟交俾警察」
樓猪思維：搶人手機係無錯，上連登就死罪！

由此証明樓猪是五毛：Block

啲狗都上連登啦

黑人問號？

樓猪 said：「但而家係唔需要犯法都可以拉你」
咁上唔上連登有咩關係？白痴

散播白色恐怖想點？
藍絲都可以上連登
咪撚on9

上連登唔犯法，但黑警唔鐘意，佢唔鐘意就可以搵位入你

話說其實你係咪冇睇新聞？而家警察追溯緊所有煽動 警員起底 恐嚇警員嘅post
我而家開post係講話其實網路犯罪唔一定要靠高科技手段去捉你，如果你現實中比人捉到，話知你用vpn定tor，一樣會死
我本意係提醒大家小心啲，你就不斷上綱上線
即係我叫人示威帶豬咀，你就屈我話咁樣即係指責示威者
我真係覺得你嘅動機好可疑

法政匯思：緊急法「接近無限權力」 開危險先例
文章來源：HK01

法政匯思成員、大律師楊嘉瑋直言，《緊急情況規例條例》予特首會同行政會議「接近無限權力」，加上沒有設限期等，擔心會開危險先例。

他指出，《緊急情況規例條例》包括限制通訊、刊物、檢查處所，如限制頭盔進口等，雖然條例列出14條條文，但他直言不限於該些條文，形容政府引用法例是「接近無限權力」。

楊嘉瑋引述城市大學公共政策學系教授及副系主任葉健民，指當年六七暴動期間，政府透過《緊急情況規例條例》列明，警方可以不用證明任何人有實際參與暴力行為如藏有爆炸品或武器，而只需在同行人士身上搜出這些物品，或只需要證明經常出入藏有這些物品的場所，便可提出檢控。

他批評林鄭稱以「法治手段去止暴制亂」，單單使用法例並非等同合符法治，尤其涉及繞過立法機構制定法律，應小心處理。而一旦引用法例，商界、國際社會等對香港將會有很大反響，亦是衝擊法治。

危機面前我善意提醒大家要保護好自己
佢就話我製造恐慌
咁係咪面對威脅大家咩都唔做唔提，一齊扮唔知就最好？
明明製造恐慌嘅人係政府，佢就老屈其他關注危機嘅巴打
好難相信佢唔係鬼

搶手機我會直接打鳩佢然後走,差佬邊黎得切

btw，隔籬post有巴打提醒話要用vpn同埋dna over https以策萬全
我啱啱都跟佢教學set咗用dns.google
有興趣可以睇吓

咪撚自制恐怖氣氛

無錯，block哂散怖白色恐怖者

危機面前我善意提醒大家要保護好自己
佢就話我製造恐慌
咁係咪面對威脅大家咩都唔做唔提，一齊扮唔知就最好？
明明製造恐慌嘅人係政府，你就老屈其他關注危機嘅巴打

危機面前我善意提醒大家要保護好自己
佢就話我製造恐慌
咁係咪面對威脅大家咩都唔做唔提，一齊扮唔知就最好？
明明製造恐慌嘅人係政府，佢就老屈其他關注危機嘅巴打

香港人保護自己意識真心低

唔好製造白色恐佈啦屌

做咩要驚

警察用過期催淚彈，網友懷疑有山埃，提醒要用正確方法戴好豬咀
智將連登仔：你條五毛咁講即係想散播恐怖話前線好危險，叫人唔好去喇

屌關注危機嘅網民而唔屌製造危機嘅政府，你哋幾個唔係鬼就係終極智將

我真係諗唔明，有乜理由呢幾個帳號會不停叫人忽視危機？有乜理由會不斷將關注危機嘅網民老屈做鬼/五毛？
唯一一個可能就係佢哋自己就係鬼就係五毛

屌你老母啦係再自制白色恐怖

廢柴 俾賊搶野咪制服佢攞返囉
Btw 無裝lihkg apps好耐 屌 要nfc權限都on99 用browser上算數

成日撘黨鐵上連登夠膽過黎搶囉

連登apps一定安全過browers

自己製造白色恐怖

自製白色恐怖做乜鳩

都未禁已經先自閹

頭4點都算

後面加埋未發生嘅事散播白色恐怖係想點

屌你啦，咁撚驚不如唔好遊行示威
自己合法權利都唔用不如摺埋係屋企算啦

自己嚇自己
扔左部電話算啦

不如後生既直頭唔好出街啦
通常後生就係黃屍
黃屍就係犯法

你搞笑呀？今日啦上連登聽日唔用twitter後日係咪連黑色衫都唔比著出街？

想嚇人？
自我審查？
人哋都未出手就自己嚇鳩自己

照上，無犯法

好多人用隱藏功能

我係警隊風向撚

驚佢老母閪
我推撚到最光𠻹呀

上連登係一種罪

我就唔L信

早就想講 大家以為cam影人樣 但我有理由相信會影埋手機mon 啲cam咁清 好易做到 再match返你個樣

要求新增隱藏模式，唔 show 自己同其他留言嘅巴打名

上連登睇娛樂同動漫嘢都唔得？

你on9 食得屎多💩

避? 避得幾多啊?
咁驚 返屋企瞓覺啦
我冇做錯 我做咩要避

真係on9
宜家上連登犯法呀？

唔好自己搞白色恐怖啦 睇野都唔比 又唔係岀聲屌佢地

我連MTR模式都唔用
驚閪？

咁都無200000個簽名？

上連登撐警得唔得，想教育下班暴徒呀嘛

黃繼兒稱，個人資料私隱專員公署已多次聯絡相關平台，要求他們將相關違法連結移除，惟亦有把部分個案交予警方繼續跟進、搜證並作出拘捕。被問及當中或涉示威者資料，交予警方會否令他們可以控告其他罪行。黃繼兒指，參考過往經驗，曾有部分個案涉違犯私隱條例，惟警方調查後發現涉事人犯其他罪行，最終以其他條例控告，故不排除此風險。

人哋將把刀放都去你頸邊你都唔識醒，旁觀者善意提醒你仲屌佢話「製造白色恐怖」
咁等佢把刀劏落嚟你咪知係咪白色恐怖囉

好大太陽果時咩都睇唔到
點搞